# 少女∞神明
下载链接（右键单击，选择“将链接另存为”）：
[mid](https://gitee.com/oxygendioxide/utau-projects/raw/master/%E5%B0%91%E5%A5%B3%E7%A5%9E%E6%98%8E/%E5%B0%91%E5%A5%B3%E7%A5%9E%E6%98%8E.mid) 
[ust](https://gitee.com/oxygendioxide/utau-projects/raw/master/%E5%B0%91%E5%A5%B3%E7%A5%9E%E6%98%8E/%E5%B0%91%E5%A5%B3%E7%A5%9E%E6%98%8E.ust) 
[nn](https://gitee.com/oxygendioxide/utau-projects/raw/master/%E5%B0%91%E5%A5%B3%E7%A5%9E%E6%98%8E/%E5%B0%91%E5%A5%B3%E7%A5%9E%E6%98%8E.nn) 
[dv](https://gitee.com/oxygendioxide/utau-projects/raw/master/%E5%B0%91%E5%A5%B3%E7%A5%9E%E6%98%8E/%E5%B0%91%E5%A5%B3%E7%A5%9E%E6%98%8E.dv)
[lrc歌词](https://gitee.com/oxygendioxide/utau-projects/raw/master/%E5%B0%91%E5%A5%B3%E7%A5%9E%E6%98%8E/%E5%B0%91%E5%A5%B3%E7%A5%9E%E6%98%8E.lrc)

本家：[bilibili](https://www.bilibili.com/video/BV1Ch411o7MZ?from=search&seid=5767116243735228681)  [网易云音乐](https://music.163.com/#/song?id=1445519588)
## Staff
作词：芮晴、欢明境

作曲：芮晴

编曲：IR_Mokou

## 标签
#二拍# #小调# #五声音阶# #汉语#

## 歌词
```
似梦似幻非真梦境幻觉
坠入逃避的深渊
是否也已感到枯燥疲倦
还欠谁一声抱歉

也曾仰望星空许下心愿祈求这思念
也曾在你身边同行向前反抗那极限
回去的路已经看不见也找不到明天
走马灯般跳跃希望破灭化作萤火点点

透明的空间将呼吸心跳断绝
爱或梦想都消逝泯灭
轮回百转往复只在一念之间
造物主掌控世间一切
沉溺在空想的宇宙坐望云烟
扭曲光影渐离的媒介
我不甘痴怨呼喊将一切回转
可黎明却总不在彼岸

翻掌覆手只身穿过时间
千百世界的找寻
听到心中遥远模糊呼唤
抬脚迈步再向前

我愿置身无穷划分空间制定那界边
我愿挥袖流云改变规则重塑出九天
执着向前即使看不见也不确定答案
掌心流星燃起熄灭之后重启世界空间
执着向前即使看不见也不确定答案
掌心流星燃起熄灭之后重启世界空间

透明的空间将呼吸心跳断绝
爱或梦想都消逝泯灭
轮回百转往复只在一念之间
造物主掌控世间一切
沉溺在空想的宇宙坐望云烟
扭曲光影渐离的媒介
我不愿忘记埋葬再一次回转
下一次黎明将会出现
```